有乜頭暈身慶阿媽都話係夜訓同訓唔夠

細個會即刻搏嘴
但愈大愈覺佢講得啱
良好休息真係好重要
但大部份人其實連正常休息都做唔到

生活上仍容許有正常睡眠習慣嘅你
唔好再消耗你嘅健康

呢個真，一訓返好訓返夠個人係明顯好左精神左

阿媽可能唔識咁多生物學，健康知識，不過阿媽勝在生活咗幾十年，呢啲生活感受佢可能廿年前就有，值得參考嘅。

BTW，早啲訓 + 訓得足 係堅可以解決好多健康問題如免疫力，內分泌，消化，神經等方面。好多人都衰 訓得遲，器官就要陪你OT，耐咗就會提前退休。好多嘅身體不適，都係身體畀你嘅預警訊號，睇你識唔識去調整啦。

飲多D水啦

仲有熱氣

夏天：吹太多冷氣
冬天：著咁少衫

唔飲水
唔食水果蔬菜

我7個鐘都勁攰，係咪4既倍數好啲